IG帳號突然消失咗

大家一定要幫下我
我個ig account突然之間消失咗
到底有啲咩方法個Account先可以翻返嚟
試過幾個都唔得
求求大家幫幫我🙏🏻😞

喺站務台出po叫連仔搵返你個ac

send email 比IG可能有用，比低資料佢

試過啦啲人都話冇用

點解要一定🤩🥳😏😒😕😣😭🤗🤔😥🤑🤧😧😑😐🥱🤤😵😵🤮🤑👹😈💩👻☠️

咁就無其他方法